YouTube車cam頻道，有隻叫Long Yuen嘅藍屍狗

差唔多條條片都瘋狗症發作出嚟吠

初頭見佢俾個Yat Ying Ha屌以為佢正常點知後尾睇其他片原來佢戇鳩嘅

有冇link ？

其實唔止佢，仲有其他又係差唔多條條片都單單打打黃絲，十足同蘋果日報有關嘅留言

我睇開而個 成日見到隻狗